[LIHKG]強勢股鳩叫區(41) 三月直上三幻三

今次恆指會由700同2318 2隻龍頭帶動
700會上到500蚊
2318上到100

Lm

牛神開post 破頂無難度

1000億成交都冇

都未開覺醒既?

我想問下有無呢d教學
係咪識python就夠？
本身有學過少少program
但要係website到攞資料好似好複雜
感激不盡

巴打你etnet html拎唔拎到即時報價個板
我試過get過落嚟，好似block左？

我建議你搵唔炒股票嘅it朋友寫仲快
我都係叫朋友幫我寫

點解唔可以係炒股既it 朋友

btw 2382 直上200

下一隻700

仲有無巴打覺得呢個數浪係錯
真心想救各位巴打跑贏大市就比人話我個1浪畫到咁撚高

視乎你有幾想同佢研究股票啦

各位手足贏到笑番未

手持5仔笑唔出

空倉
好無奈
我有part code 寫錯左

出少左堆result

前兩日晴巴畀晒 貼士 ，唔會點跌又唔會點突破大升，即係要入定貨

好簡單 有library 去幫你拎 我用beautifulSoup4 我本身連python都唔識寫 都係用左一兩晚就寫好了 但analysis 個part 未寫好

未試過 但原理應該一樣

內房出曬盈喜

巴打你地analysis 果part 用咩條件去出positive result

有啲想入2007

個陣16去到17橫行個陣幾多人入左
之後。。。

我都係受害者

我就係唔知個logic 所以空左冇寫哂
寫左少少係個板塊今日同3/5/7日前比較 大過3% 就緣色左個格

學到野

巴打係咪成日睇52週新高既股

啱啱講嗰時你又駁唔到，早兩日唔上水，升就上返水講
都係嗰句數浪方法好多種，睇黃金比例就企穩30蚊先叫完左回調浪

企穩30蚊就一定會
因為呢次既升唔同上次炒高上34出貨
今次既升係配合大成交MACD明顯上向,
可以睇返類似既組合就係12月起步點10.5開始
12月又係一連串利好導致升勢持續(公佈CAR-T成效,獲CFDA受理,強生加持,收購公司)
今次又係一連串利好(新產品,受理夠60日(理論上自動獲批),中國CAR-T落後美國,強國政策大力支持,美國FDA,業績)
基本面向好>技術指標向好>確認升勢
睇就係睇今次既升浪會唔會去到50蚊樓上

呢個方法我有用

"google sheet 麻煩在唔識自己儲data 要人手copy and paste 每日data黎儲, 儲夠咪可以玩SMA或者其他indicator

我個做法係搵個日期做起點 (我用今年一月一號）計每隻股同每個板塊既升跌幅 黎睇佢而家有幾強勢 個起點可以set做一個星期或者一個月 咁樣我唔使日日搞佢都有睇"

可以的

今天放了1093，1個月前買的，$15.8買
不過石藥真唔錯，應該可以上$20

好，今晚即刻google下研究下先

我自己就流水式,第一張sheet同一份excel向右推
第二張sheet抄第一張頭20排

聽日又爆升

低調

資金係咪轉炒內房

上呀，大灣區

巴打 可唔可以大概講下點樣開始整? 要識寫program至整到?

代講 : 不問價all in 2382

2382要跌了？

All in
上啊

真係有人all in 連登有大戶

正又突破了
等佢回翻dd再入

提提大家美國今晚出nonfarm payroll
失業率個d

永利

唔識program 好難寫喎
要學左python 先 識少少syntax就寫到
之後你搵下 beautifulsoup4 點用
再學埋點寫落excel 到
其實你肯google既 點都寫到

youtube 都有 跟住裝 跟住打 有心一定得

之前搵到條式 出哂250日既收市價
INDEX( GoogleFinance( ”MU" , "close" , WORKDAY( TODAY(), -250 ,$AE$4:$AE$12) , TODAY() ) ,, 2)

1789條上升軌幾靚

我隻2001

高台跳水 仲要成交都大

嘩

2382

不問價all in

2382 今日要頂住收市

又係你叫就回

2001 5.54溝左d貨
覺得佢唔應該比人chok到咁低

希望唔會後悔

141.8

賣埋d底褲all in

開市1個鐘成交已經大過平時1日 希望唔係有咩事發生 純屬震倉

2382有咩消息

2777係咪垃圾股黎

有消息個時應該要跌

吉利補完裂口唔錯

2382幾時追到2018

唔該巴打

過左歷史高先啦

如果apple order confirm咗應該破前頂

內需1234幾好咁

石藥破頂

2382 做乜升咁多

蘋果又發佈會咩？

有依個消息咩

6869

喺咪又有內部風掛

厲害，最高$19.4
我尋日18.5 走左，可惜

個個講2382冇人講2018

2269沒極限

依隻唔係我依啲窮人玩 買唔起

我都係咁話
成本得140k到

呢隻真係好野黎

要入就快手

冇睇市一陣內房升幅冇撚哂

道期跌緊

的確重本

同路想入！

藥巴你已經好強

我都有呢隻
等緊佢企實35 蚊

用牛咪得
而家入都可以搏160

上番40再算喇 之前由跌到落26 27
利申 38有貨

呢隻之前都想加注 但成手蟹貨 冇錢加

呢隻預長線坐

我今日先入 希望冇死

賣盤長期得幾個大盤
代表d咩

5.61買盤好多1836呢個agent排緊

2382今日算唔算量價齊升

擺係度既盤係無意思

成交其實唔係好夠
對比2月13個次

今朝想入1177
但差兩千蚊

都係，心郁想再入

有無人吼耐世特？

趁佢未破頂想入d

今日可以訓先

等爆邊

窮人加新手 最少與牛熊保持兩米距離

利申 正反手都唔識

唔夠錢入正股而入牛其實冇乜問題，遠少少就ok
要入打靶價低過你目標止蝕價唔算遠嗰啲
利申：2382正股，2018牛

無啦 唯有望舜仔晏啲繼續升穿

01234 freefall 左下

144唔得真係要再叫下

All in 2382

Rocky 係咪又玩緊旗

144>143

築緊底咋？

2269 太強

下個禮拜又爆

大師留意緊果隻藥係邊隻？ 我有512

feel到連燈仔又開始一致唱好，可以準備入熊數錢

你講你蟹左其他？
收市都想再加不過忍住

其實未算 你見今日呢到推post其實都好慢

好多人琴晚仲係熊緊啦

琴晚牛熊比例終於熊多過牛

大上大落仲玩牛熊真係佩服

吉祥物開post 加 老貓燈 真救市

吉祥物

牛熊玩得好其實同正股一樣
係借錢買多咗貨姐

恆指有望4萬點

等bin c

咁中意數就出返去啦 出面大把數浪大師都係話宜家浪4

人類總要重複同樣的錯誤
1548行浪3你又反,恆指而家行浪5又反
你既反對又無實質既分析
真心救巴打可以跑嬴大市

係 我等佢破頂先再加 而家加冇咩意思

恆指會行浪5我冇反喎
都叫你數浪出返去，每人都有一個數浪方法喺強勢股post既話就多得你唔少

咪係，呢度唔係技術討論區少少都唔需要，呢度係鳩叫區
你同我出去

咪咁啦

Btw晴巴開始儲貨底未
定已經有

大家覺得無哂事了？

有咩好嘈

應該起碼入咗七八成貨啦，嗰日已經係度講咗唔會再點跌

納指好似破頂
再配合恆指好大機會三角向上突破
唔係應該開始睇好咩？

睇黎真係3角旗形
星期一大成交破頂上升通道就掂
希望啊爺合作d

儲下貨lo
今年個市都係難玩

只希望舜仔合作

合作到不得了啦

大家點越秀房產信托405。
小弟新手，本唔多，想買月供或者直接買入黎收息見佢幾高息同埋下個月就除淨日

睇

reits無死啦
不過加息周期有可能要捱下價
長線無乜問題

Apple破頂
巴打隻2382又fatfat

唔知佢幾點出業績

gg

Agger
今年贏錢冇上年咁爽
遺憾我上年先認識晴巴
學習炒強勢股
但學藝未精
個浪食唔盡

跟本上年成年都升 有幸一早已經有跟晴巴number買強勢股 執唔少 但今年2月果一棍 有d貨仲涯緊價
btw 真係要多謝晴巴

恭喜晴巴上車
計掂供得起守到就得

原來更新咗fb ，恭喜恭喜

這是機會... 恭喜哂

今日係審沈判日

歐洲炸藥桶

恭喜晴巴上車

幾時上去食入伙飯

不問價all in 2382

晴巴無睇好醫藥股

大家點睇1177 現價

藥股

裂口高開

all in 2382

石藥啦

799真係好慘 前排炒高又唔知比左幾多假希望人

又派貨？但成交唔高wor

1177 等破頂，石藥會唔會高左啲

my 1888 new high

石藥好喪⋯⋯
好彩禮拜五追左

北水做咩 ？

1177最好破左頂先買啦
石藥真係好掂

忍唔住放撚晒d 5仔諗住入石藥

9點就用曬

今日個成交應該好靚仔

回緊

All in 2382

981

1548又嚟
呢隻乜嚟係咁破頂

不要問

2018同2382
一定簡2382

只要追

洪爺出沒注意

你睇下 又回

6869終於就見家鄉

難能可貴既買入機會
all in

2018轉埋燈

手機股 do what 呀

又要進入手機設備既寒冬

有冇咩特別消息？

電話市場飽和啦
又冇新技術彈起
航拍又冇咩人玩

舜仔仲有車載鏡頭

prada

真係唔all in都唔得

吉仔

1030跌乜撚 過2日公布業績 明明銷售數據都幾好

148>143

想知2018發生咩事 明明蘋果升

大戶想呃貨
之後話市場憂累手機設備

原來晴巴消失真係去左睇樓

石藥好厲害

石藥咩料？ 9炒？

有藥批左 琴日已經有消息

btw 無錢入1093 望緊1177

因航破位

上星期想入670但唔敢入住
唉,dum到袋都裂

670廢架
入因航值博d

今日入完先發覺佢3月14出業績

175 扯高啲

破咩位
大陸仔

如咪叫咩呀師兄⋯⋯

rocky睇個勢又爆
仲諗住等跌到6蚊邊先入

上個星期有6.04左右架。
利申：無錢入

正常人叫創新高
有D人叫破頂，需然都係有陣大陸味
破位最on9
破高位定低位都搞唔清
寫果個一定係智障

追1313好定等位入1177 / 914好？

大陸狗係咁
叫人快啲叫「速度」
速你老母咩速度快啲定慢啲啊

準備慢上定快上呢

好似好多都回緊得內銀企硬

1316 1088 星期五已入

1558

心大心細ing 1177 定等1558撈底

哇igg倒升

今朝震倉

楓仔上呀

個市悶到

939

巴斯光年

一飛沖天

升成5舊都悶
仲要好多板塊都有上wo

好擔心上到31798有阻力
諗緊3988幾時放 之前想4.4賣

IGG

我都覺悶 因為自己個啲無乜升

出面成班on99 日日重牛重熊博過夜 莊家真係執到笑

今朝放左？

所以幾時都話等差唔多收市先決定
唔收穿其實冇乜問題

早咗放楓葉

600點

無放到 但唔敢趁低入多注

以為你放咗

殺上殺落都掂 任玩

chok上chok落大戶又贏

成交都係唔多夠
係咪有貨坐穩 冇貨不高追 ？

Set左$10止 好彩Trigger唔到

爆呀QQ

不問價allin2382

聽日見130

再all in

可能出業績個日真係見光死

楓葉我對你從不放棄，終於有起色了

認真今日都驚驚地set 左止賺

今日神操作

77.2放hsbc 20入石藥

唔驚喎
我對石藥充滿信心
差一千蚊先入到一手

講左咁多日依家先走去入

早兩日先穿頸線，又一直無咩錢，考慮得太耐
今朝諗住後抽完成20蚊直上

點知出事要等多幾日
止蝕位18

我認操作得差

講開藥我收市入左1177
希望無事

屌 我入左1手 會否仆街

點解成日同你兩個同船

又要入又要驚即係點

Bb 好似你都有1177

好傷心
上星期唔夠錢冇入到
剩係入咗小注遠牛

leave name keep safe

小回大漲勢

藥股 咁多隻

有邊幾隻簡

個市好番申手黨又出動

318就到，要睇緊

中途突入注意風險
一陣又俾個市五花大綁

真 睇下破唔破到318

係要企穩

有冇傻鳩上個月一星期插3000點清晒倉，而家日日睇住個市爆升既葡萄撚

前輩教落

清倉同滿倉都唔係一個好既操作

眾所周知,大師套逆向思维幾燈
佢既一股不留即係叫你揸實
假如你聽左佢一股不留但無理,後知後覺,大插個幾日清倉 你就真係瀨晒野
連個三角旗形最後突破係向上升,佢都可以解讀為向下爆 咁你就明咩事

無望邊個留言但覺得點解咁似洪爺口吻
一睇名果然係洪爺

屌 我都無留言

留意

長揸必勝

無錯啦，就係呢四個字就夠唔好技術分析

技術分析係幫你睇清個市況
配合基本面 就可以確定後市大概走勢

但係呢度係鳩叫區喎

有冇人留意772 今日突破再加19號業績
但好多蟹貨 好卻步

道指

本身已經有1177 1513 2186 512
依家可以望下1099 if企到上$37
or 2877 破頂

恭喜哂 買左樓

要改下個玩法
因為依家回調深 貨底都難捱
最好高位止賺+對沖

Keep住一日升一日插

晴巴用咩做對沖？
反向etf？

有乜可能清倉

我發覺今日個市升得好平均
自家program顯示符合強勢條件嘅板塊有36個
相比上星期只有單位數字
（航空，汽車，建材，藥，乳製品，賭，軟件，電訊及網絡器材即係大家口中嘅5g)

清都唔緊要 兩次低位291，298都撈貨 怪得邊個

不如下個post你開

回少少好啦

今日準備入939,700,3993 大家點睇

入992啦

當埋條底褲入市

已經係，老婆早幾日入939唔話比我知

3993企穩十天線 穿上$6.1 走
都值搏

同晴巴同船既感覺真好

我用第2個玩法,不過可能因為貨底,所以一直都無咩點蝕
一直有貨底，高唔賣，大回調就加1,2注
但要揀D抗跌性強既股,大升大跌唔揀
一直等到恆指破頂先放

晴巴睇好1177多過1093?

現價黎講我可以答你係

突破 啪啪啪 突破 啪啪啪

6869做咩事

1177冇成交

個制壞撚左

走鬼

因為唔派息？

痴撚線業績好差咩
又係出業績前炒上到出業績嗰日又瘋狂插落去

琴日炒高左姐

python?
星期六日研究下先

補番個裂口再上？

睇黎IGG今日黎料

各位坐穩

真強勢 上年又係呢個時候

咁快轉燈

要轉燈了

1177 係15.92停左

玩燈制
今日點都要回少少嘅

船員？

突然咁多自己友

建行

手持工行表示

1288 上呀

唔派息都好正常
6869要發行A股

真係好野
清倉埋最後一隻建行 又要建行爆升 唉

升市升倉即係點

舜仔乖啦 燈制都好玩

次次都有人揸住工行叫建行

上星期清既
一清就睇住佢升
一入市就得個跌字

last week why 清

可能諗住反彈減貨 低位再入

All in

次次入完就跌到
冇眼睇

點解你咁似副主席既
一入就跌 一跌就清 一清就升

我冇佢咁癲
係最近2隻先係咁
我都想做燈神

瘋狂玩燈制

清倉係大忌 高位追番又跌 心理唔平衡

我又學到樣野

睇黎d藥股要比d耐性

1177幾時放好 11.8入

11.8就長倉唔放啦
高增長股

睇樓未

咁仲入唔入好

吉仔唔經唔覺又上返27

幾時上30

唔好 隻船太多人

正呀喂，石藥加貨

2318點睇

all in 2382

1061痴左線

3883都破頂

3蚊入3.6走
後悔
傻仔

之前仲覺得價高無入

6869跌唔落

1888今日都仲係好強勢

洪爺

X2
想高J

醫藥大家點睇719？

好多中型股破頂
而家唔入定啲等幾時

紅色

175回到平

好惨

高j左

我都係

in hung爺we trust

奧園大媽內房愛將

1548升夠未

下一站破頂
洪巴ho ball

今日破啦

升破副主席買入位

藥股急回

1548

成班傻仔
人地一個禮拜前一早知
推高今日派

跌返5%散水

1548 gp d 人唔係走哂貨咩

1548見埋紅 痴撚線

哇哇哇

有冇人敢十天線入貨

而家唔入升到100蚊果陣就後悔

洪爺快啲出嚟定吓軍心啦

召喚洪聖爺

洪爺出黎護盤了

升返嗰時就會出黎

285 有無人想加注

15蚊貨底想加

1548Free fall

我自己唔會呢個位加

1548好刺激
好想繼續睇洪爺d圖同長揸必勝論
仲有基本面無敵

799

痴撚線跌6% 牛熊輪咁撚樣

1093 1177都冇事

咁大波幅 依個係1548 牛市既表現
遲下一定50蚊

1177今朝破頂 而家轉燈

長揸必勝阿ching

igg 番左黎

咁佢之前一嘢升10％ 急上急回

d藥股食左屎

單日轉向咁大波福 要睇定d
不過進取型嘅咪試下27存貨

1548唔係岩岩正式批左隻藥咩 反而freefall 得咁勁ge

成12% 嗚呀

出業績個日=跌

都係嗰句
基本面唔係無敵
散仔望到隻藥批 大户望唔到？
要考慮埋之前嘅升勢有可能係包埋批藥呢個概念

屌早知真係聽自己講all in 2382

教育藥股好似要回

唔跌大戶點收貨

留意返 19 業績

qq deep v

冇望一陣變到咁
又係好消息出貨

3883又冇哂

唔放!

igg 手遊股科網股都得1x PE , 明顯低估
d 人驚騰訊影響過左火 , 就算比番3x PE 升番一倍都唔過份

屌，破頂追左
見到1888/3883諗住揀一隻
諗住3883岩岩破頂穩陣d

坐穩 少少獲利都食

6869都算係咁

點講都好, 洪主席呢鑊又贏到開巷

今日嘅表現好值搏

Set左target

幾多 仲諗住上星期美股好消息 業績前破頂

我揸好耐
上星期入，可能準備減下
等緊2018搵位入

igg igg igg

一野轟落去 5毫冇哂

係咪痴線gq

倒跌

呢期好興好消息出貨

this is 港股

藥股一比人吹奏就

次次都係咁

Rocky第幾集？

1177中伏了

1093同1177 呢2隻炒味冇咁重嘅都頂唔順

Free fall

要靠舜仔填數

1548同6869今日個走勢100%相反

1177今日高低位都成蚊

1548走鬼啊

洪主席呢，真係想升嗰時先出黎做show呀？

1548說fall就fall

1548好精彩

佢同3883

有機會震倉

屌你3883都唔知跌乜，又無好消息

1548話晒都仲係10天線上，唔好撩洪主席住

岩 唔想比人bin

有鬼用咩
次次升翻就行出黎話 年輕人應反問自己為何無低位撈貨
跌就講句長揸必勝
我都識啦

之前幾次單日大陰
都有好深調整
建議走先

震倉出貨唔會咁夨

急跌完回翻4 5%再插過
點睇短期都應該無運行

升，唔放
跌，唔放

跌，大户收貨
升，年輕人應⋯

子華嘅number 降

不過呢隻一日無除牌一日都不能挑戰洪主席的
因為一切仍有可能
100仍是指日可待

好彩舜仔算生性
其實1093同1177都唔算捱好多價
可以再捱下既

你又有1177

無見佢地pattern幾似講埋姐

洛旗

今日收市先轉燈

後抽
臨尾買左隻1093輪

冇追post
睇返佢三個鐘前仲長渣必勝
真係笑死
講清楚先 佢係9蚊長渣

巴打我地一樣，希望我唔會燈死你

1705 150%

無抽

200幾萬先中一手

下
綠燈收市嘅

6869 5億成交拗返上尼, 又入唔返了

內銀股爆發
1988 3988都似

3角突破

唔知今次破唔破到頂

唔撚洗返工咩

我開post 話17蚊要入1548 又唔見有人出黎 而家升完回調就出撚晒黎屌

都係嗰句，未企穩30蚊我唔當佢完成左回調浪
不過今日跌咁多聽朝應該都有反彈架啦

個post開始多返人
係咁牛市既先兆

669

669支大陰係咩事？

唔使理 等聽日市場解讀業績

期指倒跌了

今日應該會多人D

開市靠您

有無人玩1705

淡友又浮水了

入貨時機

1705 2. 6

岩岩見到3.5

包頭保平安

希望舜仔救市

招股價幾多？

$1

What the....

香港定美國貿易戰？

屌咩咁多熊都唔殺

我對舜仔有信心，今日最後all in機會

講真，要入貨，30500左右已經要入，而家至黎入，入左都好難坐得穩。

睇到尾市至講啦，睇下會唔會又單日轉向

今日要睇上證

其實匯豐真係好拖累恆指

1316咩事

上證瀨屎 2面一齊又夾

石藥

15%

一直諗住搵位入1705,禁下禁下,最終加左第2隻注

2.9 上年經過雷蛇後 唔敢玩新股

舜仔

放左178個位巴打心唔心痛

炒新股第一日上市
不如過大海好過

我AO掛2蚊咋

881

1316苦主招集

想入少少短線玩

Me too

嘩屌， 今日跌既大部分係龍頭

倉綠燈，但feel到午市會插落去

1316

1061

178好強

6869真強勢

大師

琴日朝好彩趕到上車

3蚊買 坐左幾個月3.6就放左

我買得好少

有跟買就無事啦 有贏就得

1137 開火車咩事

今日加岩注

尋日尾市高J

2007唔覺唔覺上返15$喎

之前我係其他post講過財預案之後要入1137 不過比人笑所以唔講咁多

大師睇股好準

哇今日好多爆升股

2382我無信心144減左1手

2007強勢逆市升

可唔可以講下睇到d咩?

呢隻留意下其實日日高開低走

但又比佢13蚊尾磨上黎15

你幾多手

而家答你都無乜意思 都比兩星期前升左20%

1316 我就衰左

咁巴打你依家點部署

大師而家1316有貨？

日日鳩叫2382，點知走得最快係你

睇埋今星期決定 不過開市後殺落黎果段好狠 驚盤數有暗病

1383有冇睇法

3手132到

穿140走多手

對佢好失望

i mean今日到140

1316 點部署好

前日set 左142 今日都取消左 怕咩

玩完石藥唔夠現金防守性好差
d藥股

512今日都破頂

好多股就算有貨底都唔敢加
半個月前買明明覺得好扺
依家覺得好貴

1月升太勁 錯覺... 依2個月d價都冇乜點升...

全力all in 繼續留守2382

個市跌咁多 但d股全部升咁濟

沽堆大野姐...

巴打渣著咩 我隻1093仲係紅燈

係 揸大野全紅

268

2382升既先兆?

上年 3.x 走左

應該要等我走埋個兩手先

2018

799究竟咩事可以炒返上黎

點睇178 莎莎
5蚊有冇機

前年$3.04呀媽幫我買黎收息，高位佢唔肯放
上次業績衰左$3.9落返$3，炒就睇路

呢隻野基本面其實唔係好掂
每次炒起都落翻黎 但係今次無
而且呢幾個月不停有靚數據
而且今日確認大成交突破52week high
可以入場既

巴打幾錢入，咁大條都震你唔走

點解763永遠都行得慢過6869

貨底$5.2,上個月大趺市去到$6.2 & $5.6又加左貨
月頭大陰燭果日唔係香港 如果唔係都可能會減貨

1061仲好無高J?

939 會唔會跌穿8

莎莎基本面係點
冇睇開可以討論吓

隻6808打個和走左佢算

6869之前由39跌到落27

國泰航空(00293)公布，截至去年12月底止全年虧損擴至12.59億元，2016年為虧損5.75億元。每股虧損32仙。

期內，收益972.84億元，按年增4.89%。

仲有賺 strong hold

要食貴鋪租
台灣年年蝕錢 不過今年好似退出台灣
佢大陸搞網購但都係蝕緊錢
依家既消息係多左人黎買野同rmb強翻d

垃圾股

長遠係ok既 但應該有排坐
你有入6808?

仆街了

阿里入 個時買左幾手

293

搵小一倍

撚狗市

特價時段？

成日叫比位你地入 仲唔入

今次連318都未試到又收皮

而家咁多位入貨你地又唔敢入

1093郁啦屌

廿蚊入

過幾日升幾百點 又唉也 鳩叫區繼續

高買低賣

我19.4入，但隻call食左我4格啦

美國下星期會公佈對中國300億美元進口開關稅政策 可以睇定d唔洗急住撈低

唔怕啦 靚股

基本上唔掂指數股已經無事

唔洗咁認真WO

咁佢又真係十幾蚊已經叫人買

琴日早左入1177

差幾舊水姐
目光要放遠啲

溝囉
利申同船

冇錢溝 做開一手黨

178 3年高
頂唔頂到

手機股又挨沽

新聞聽到厭

咩新聞？

142 頂唔住

上證一收又回返啲

大媽撚狗

如果轉埋燈就世界級

gogogogo

1705 又無買到

QQ又食左屎

462.400 -0.400 -0.086%

點食法

sorry 燈都轉埋

轉埋燈

佢意思應該話升返哂上黎

有無手足比人呃左貨

最後一個鐘升250點 ON99

其實港女正式開市係3:30-4:00

無賣

只有溝

咁係放左定熊左

去食餐好賀賀佢

得700升，我隻1093無郁過

Okay 跟美帝 last1個鐘先開市

3993

輸少當牛

以為眼花 臨收市升咁多

wtf

我買正股長渣姐～ 唔玩牛熊。。我意思係食左屎轉燈

Brother 今日個市都完埋 你都仲上來解釋真有心

留名支持嘛！

老美又玩高開低收咁冇癮

夜期又瀨屎

894又話今日出業績 仲未有

1030都係

點解咁有信心

晴巴睇好

屌你老美

仲用緊貿易戰個理由

是但喇 話霍金死影響物理學界導致科技創新減慢 沽你都吹佢唔漲

宜家問題係惡化左

有惡化到咩
唔係不嬲預咗咩

唉...

美國係消費國
以消費養經濟
無論你入口原材料自己製造、或者完成品輸入去賣
美國政府set高個關稅
對自己先最大影響
最後都係談判解決

又跌........

唉......

無論對中國定美國都好大影響 中國生產商純利減少 就會增加出口價格 美國零售商成本亦會因此增加 中國要同美國玩野既話亦都一樣係咁 所以就要睇埋下星期美國個貿易政策係咪落實

之前係收鋼鋁進口關稅 宜家係收300億中國進口關稅 之前正係消化第一浸 如果兩邊係咁鬥又出埋d on9政策個市仲會有波幅

屌你老母,琴日升既今日跌返晒

隻1705 壞左

入貨日

玩依D你永遠唔知幾時會FREE FALL

6869 今次破頂啦排

5g

石藥好似有dd氣息

31200入貨機會

轉燈未

要入貨好入喇

你老母 飲茶都5$

又全post一致唱好

有無人睇2319

一月玩市唔玩股 望住市升個倉紅
三月玩股唔玩市 望住市跌個倉綠

銀河加QQ
不敗組合

前幾日都係頭半個鐘升啦
睇定d先

係藍籌同中細股既分別

Rocky bb

今日㘎事

好多股逆市

係9成藍籌都跌,而中小型股全升咁濟

1705

2382 最強藍

all in

年輕人應該問首日上市點解唔不問價掃貨

好似上年年頭

完場

我有掛過2蚊KA,不過入唔到,
3蚊又覺得貴左D

3993 準備上返7

最高7.9屌你老美

好睇

1316跌過龍喎

仲癲過隻c眼

Rocky好強

因航

勁假仲諗緊4.5入唔入返手
猶豫咗

唔明 點解？又話蝕多左

大戶話蝕小過預期
咁大戶做野
唔地我老散可以理解得到

下半年開始賺錢，係上半年蝕

D老散on9
前2日叫左fd入貨了

2318

奶茶

玩完

出哂178

金沙真係好垃圾...

Rocky破唔破到頂...

我記得一月個時SH巴有講過呢隻係好野

早上個月都有巴打留意 話佢油期影響少左好多 可以博... 琴日出業績以為會跌到仆街 上年因航都冇乜點升

2601 上番40

唔理期油其實賺好多
個啲期油仲要呢兩年？到期

搞搞隻700 整新高plz

會唔會4點前放放先

會 走一半

all missed

You aren’t alone

D profit 比1316拖累

1177肯發力未

1093真係比1177好d

2382個pe都111

2382就黎追到2018

嗰時呢兩隻揀左1177

1316 撈唔撈得過

等rocky 破頂

好傷喎 仲未走？

上年講到宜家

1093 好野

做乜成日踩我既1177

等再破頂

我都希望1177 1093一齊爆

1316聽日整多棍
三飛烏鴉

好癲

典型down trend 1頂比一頂低

係時候入

d教育股醒少少啦
中國未來靠您地

12.98入左黃國英概念股

因為之前買左1093

1282咩事

話說買左幾隻都就業績

幾時抽高啊

2007係咪破左頸線？

教育配股儲氣完成

港女準備開市

[member] [雖然我無跟到，但覺得您好神/member]

真正嘅大師

19.84 high j
希望上到21

冇錢 正係買左輪

就快3點 各位坐定定

亞洲區股市見返綠代表咩？

正式開市

侵侵？冇人想理佢喎

2007

舜仔day high收 please

未必爆到9.5

放左一半 等回先再入

到

好痴線

無知一問 內房有咩利好消息

希望佢會回

出前一丁 做乜撚野

開始了

食麵時代

隻2269咩事 之前望仲五十幾

3333見到大劉個天發牌係咁排

老散指數

洪爺代理股今日公佈業績了 藥版塊靠曬你喇

琴日講左

求carry 1177

藥股大插

1177屌

上呀qq

我個倉又紅 現在雙眼通紅

恆指秒速又升返百幾

覺醒啦2318 700！

1093同1177 差咁多

似同570有關

2隻都一月高位

咁樣唔算大插掛...

平安扯到

石藥望到家鄉啦

太保同我收復失地

1177 跟下人得唔得

依隻有小小失望
想當日1177 15蚊, 1093 16蚊
我揀左1177

同船

好彩佢跌到13個陣我加左注,依家叫到賺住黎磨

連登魔力好強

又回

大師1061走左未

388咩事

Rocky 6.8阻力好大 兩次都企唔隱
衝得上睇黎8蚊不是夢

1061似收緊貨

睇黎要mon實連燈

琴日$9 走多半 應該唔會入番了

炒完1061 仲唔到1177

毛記月尾上 今個月ipo有排炒

港交所放唔放好
200 蚊買左少少

阿豬啊狗都話收貨
你不如講下點解似收貨

No strong hold until 40000

純粹覺得大戶想質低個價
用業績消息誤導下人
等散戶低位放左佢

您調翻轉話大戶唔想一次過散晒d貨
依家d貨係大戶慢慢流翻出黎都得

真係個人意見

內房要爆啦

3883 無敵王者

2007就返家鄉

410今日橫盤咩事

唔好再似上次咁回撚哂就得

同樣係5G
點解763係到妹 6869已經爆緊

蟹緊

700燈都轉埋

蒙牛旺旺特價

2007 返家鄉

512

李+x想退休

3993 破唔到又碌返落嚟

真係做到死咩屌

有無勇士一齊抽毛記

乜柒都抽
2千幾跌兩成都係輸幾舊
升就發發聲

有冇人有2363
之前買698坐住左點知派左實物2363碎股比我 冇玩過新股唔知點操作好

走啦 有錢賺就ok啦新股

抽，抽中先算

打電話去走先 第一次沽碎股

一月睇住1638，3883
兩隻都係4.x
入左1638
後尾1638淨係升到5蚊
但3883升到成七蚊
垃圾

妹到1530

肛交所俾人屌到賴撚曬屎

1177做乜野

又升內房 屌

有咩問題

唔心急得

石藥叻仔 妹到返前收價喇

3380靚仔

512 1061
跌左傻左

$8狂掃1061

388 做咩事

2303有無同路？

唔撚知 問左成日 支旗又柒 止蝕d牛

3883破頂係咪靚仔過1638?
冇錢只能2揀1

好多隻想入貨但已經8成倉

屌你,一個F5我有無眼花

Same feeling

見到有一下2007 17$

突然有幾秒成個list暴動咩事

3993 算唔算壓價收貨？

1177轉埋燈個下先驚

競價左200億

下 綠左？

今個星期輸錢

哇700比人咁低收

好多隻股頭先勁假時段個成交超大

有幾秒綠左

下星期不得了

屌1918行未
2007都開車啦

btw 石藥

競價個成交量咩料。。大手大手入貨？

好多內房競價係咪有大單流入，成交隻隻都好高

有冇相可以睇下

3883尾盤2億

睇下尾市個成交量就知咩料...我上面有PO圖

拍拍拍 下星期3萬2無難度

之前有冇見過咁既情況

屌 邊個on9 諗勁假

您個名
放心啦下星期到嫁啦

就番可以改名 (希望

3883 1638下星期要生性

仲有30k到下星期一會盡早all in

賣左幾隻？

其實係之前77個到賣hsbc剩低
家下2手2382
1手700
4手2001
1手1093